Tappiko moisa pärisherra B. von Wahl kaebas, et sellesamma walla talloperremees Leppokatko Hans Jürgen ollema kolm käsko sanud omma täkkust sälgo, kes Undisare metsawahhi jures temma märrast sällo jures käima, kinni panna, agga ommeti mitte ei ollema sedda käsko täitnud. Need kässud ollema annud:Moisa poolt Hindrek Reismann ja siis Rein Reismann, wimaks peakohtomees Andres Pusep. Nüüd nöudma herra, kui temma sälg peaks selle täkko läbbi raisatud ollema, et Hans Jürgen peab selle sällo ommale wötma ja herrale 50 rubla maksma.
Moisteti: Sedda Leppakatko Hans Jürgenil ettelugeda, kui ta terweks saab.
